[BB做咩唔聽我電話] 南韓午後再撥打朝方電話 北韓未有接聽

南北韓關係近期轉趨緊張，北韓宣布關閉兩韓之間所有通信聯絡渠道。南韓統一部早上起撥打朝方電話、至中午後再嘗試以通話與北韓聯絡，但朝方都未有接聽。

韓聯社形容，韓方工作人員撥打電話時，電話響起接通的聲響，只是對方未有人接聽，未知北韓有否切斷聯絡熱線。統一部促請朝方根據協定維持南北韓之間的基本通信渠道。

今次是兩韓自前年重建聯絡渠道後，北韓首次未有接聽電話。北韓早前因應脫北者在邊境散佈反朝傳單，將對韓工作改為對敵工作，並下令全面關閉兩韓之間所有通信聯絡渠道。

日日都要傾電話
究竟有咩傾

係咪北韓無刀仔切唔撚斷啊

之前傾到冇晒分鐘喇

無交電話費o者

肚柯 柯緊屎唔得閒

啲處事作風好似唔同左咁 好懷疑金仔已經

好似俾中國完全控制咁
斷晒同西方世界交流